康文gym班瘦仔坐係到培養感情幾耐先肯做？

屌你老母觀察左你地好耐 霸撚住部機成粒鍾做得20kg

人地慣左影張靚相擺上ig先做

唔識跟機？

攞個 keyboard 打㞗佢啦

操到咁大隻都係打幾隻字就當屌鳩左

清見解獨到，講出重點

20kg夠啦

可能樓主以前d 機上面寫20係指20kg 囉 可以係20lbs

屌你老母呢排多左勁撚多生面口黎搞到冬天都要排隊

Sorry 囉 我將會係果d瘦仔

搭單問點先可以去做

就咁行入去就做得

20kg操二頭都幾好

樓主係咪計lb kg都唔識分

可能樓主操開過100kg
有啲機係比100kg既
咪覺得操20kg既都係瘦撚

但20kg除左2頭，其他都係細

咩機先 推波就20都係瘦撚啦

你話做3頭咁就屈啦

窮就咪嘈啦 想做得舒服就比貴啲 又要寒酸又要攞著數 練到幾大隻都冇撚用